需要軍用防彈眼罩？海外入貨？

相信每人都很悲痛😢
本人身在德國，經過今晚，draft了一個list，諗緊點後勤支援，後勤DQ港共

其中一個想法，係幫各位堅持上街的義士執好D裝備，留番最寶貴又最脆弱既視力😢睇港共等天收。國難五金/本地的貨源可能被留難，想問問有冇巴絲支持入軍用貨?
由邊國入？
海外眾籌？捐錢或貨？
㸃扮太陽眼鏡入境？
做了小小research,
Military ballistic goggle 係堅可以防彈的
效果同價錢當然成正比

見過最好的：

中價位的：

在此僅集思廣益，希望盡一㸃綿力😢巴絲們，珍重！！！be water! ！！必要時我們一齊轉underground, 一個不能少！

Push

外國撚同問

之前睇過出入境條例冇記錯戰略物資入唔到境

注定係謊報同走私，AliExpress 一向甘做，又或,各位回港的每人寄艙pack 十副，防護式product,wall game 公司都入開，值得試？但國際crowdfunding 要急急腳搞

果然係

第60G章 《進出口(戰略物品)規例》 附表1 戰略物品
ML13以下的裝甲或防護裝備、構造及零件：
(a)以下的金屬或非金屬裝甲板： (2017年第42號法律公告)
(1)製造至符合軍事標準或規格的；或
(2)適合作軍事用途的；
注意︰
至於護身裝甲板，參閱項目ML13(d)(2)。 (2013年第89號法律公告)
(b)特別設計以對軍事系統提供彈道防護的金屬或非金屬物料組合物或結構物，及為其特別設計的零件； (2001年第132號法律公告)
(c)按照軍事標準或規格，或按照相若的國家標準而製造的頭盔，以及為該等頭盔特別設計的組件(即頭盔外殼、襯墊及護墊)； (2008年第254號法律公告)
(d)以下的護身裝甲或防護衣物及其零件：
(1)按照軍事標準或規格或相等要求而製造的軟護身裝甲或防護衣物，以及為其特別設計的零件；
註釋：
就項目ML13(d)(1)而言，軍事標準或規格，最低限度包括碎片防護的規格。
(2)提供相等於或高於第III級(NIJ 0101.06，2008年7月)或相等的國家標準的彈道防護的硬護身裝甲板； (2013年第89號法律公告)
註釋︰
1.項目ML13(b)包括特別設計用以形成爆炸反應裝甲或建造軍事掩體的物料。
2.項目ML13(c)不包括既沒有裝備任何一種配件裝置，亦未經改裝或設計以配合任何一種配件裝置的傳統鋼盔。
3.項目ML13(c)及(d)不包括由使用者隨身攜帶作其個人防護用途的頭盔、護身裝甲或防護衣物。
4.就只有專為爆炸品處理人員而特別設計的頭盔而言，特別設計作軍事用途的頭盔才包括在項目ML13之中。 (2008年第254號法律公告)
注意︰
1.並參閱兩用物品清單項目1A005。
2.至於用於製造護身裝甲及頭盔的“纖維或絲狀物料”，參閱兩用物品清單項目1C010。 (2008年第254號法律公告)

謝research 🙏
補足一問，部分product 同普通sunglasses 好似樣，東歐價會再平D：值得做定轉其他方向？

可以只import lens, 3D print 個frame

推

ess同revision都唔犯法
goggle類係唔會犯法

x800
ess
okey

有冇google 啱戴眼鏡人士？

面同鏡之間係用黑色海綿封住，係咪都會比d煙入到？

其實軍用等級護目鏡只係防爆炸碎片，最多防散彈。班狗直接開槍打頭/眼係未必頂得到

oakley 一定要買“SI”

請教🙏post 入面條lab test 片㸃睇？

Civilian eyewear that meets a Military Specified impacts (MilSpec) generally meet the ballistic characteristics clause of MIL-PRF-31013 (glasses) or MIL-DTL-43511D (goggles). For the US military, ballistic eyewear worn for duty must meet the MIL-PRF-32432 Military Combat Eye Protection Standard (MCEPS).

MIL-PRF-32432 比較好 (?)

用散彈打個威力分散咗。唔知每粒鉛粒既力度有幾大力，亦唔知黑警用既有幾大力，真係唔敢講。特別係布袋彈同橡膠子彈，因為哩兩款一定一定係用火藥作動力。要睇下搵唔搵到相關數據

ESS MIL-PRF-32432

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

軍用goggles做唔做完密氣防煙？因為佢好多都有用海綿做透氣位

推一推

通常都唔氣密 裡面加泳鏡

兩層點睇？唔知夠唔夠位
例如話goggles+泳鏡

Best model???? import from Germany:

係

Thanks 🙏但似heat resistant, fog resistant 多過防彈？樓上有巴打research 左要MIL-PRF-32432 級數

巴打
etwa diskutieren @hing1969

721 811

隔離post有巴打話 Pyramex I-Force Sporty Dual Pane ，係咪ok?見佢唔貴

looks good!

好密氣？

外國撚留名，有需要可以大手買入轉寄返香港

Lab test looks OK :

你要考慮到唔少人都要戴眼鏡
眼罩唔夠大眼鏡戴唔落

推！！！！！

MIL-PRF-32432 頂唔到布袋彈橡膠彈海綿彈
你見到佢防彈你都睇清楚佢防咩嘢先，布袋彈150J呀
買好啲冇問題，但千祈唔好以為佢無敵就掉以輕心

經Amazon訂咗幾副Pyramex I-Force
睇黎無俾海關扣押

P.s 聽日先會拎到

戴眼鏡點搞

Venture Gear VGGB1510STM Loadout Goggles

都係嗰句，唔好諗住會擋到

無防彈眼罩，普通眼罩痴包書膠頂唔頂到？

另外MIL-PRF-32432風鏡9成9唔係氣密，要解決TG嘅問題

唔密氣，要double layer 加swim goggle ，有elastic rubber band 應該可以double layer

都唔該你先

push

難D wor..... 等等我地搵計⋯

而家諗到仲有手機mon貼，有d話防爆

唔好搵對眼嚟搏好喎巴打

我話痴落眼罩外邊，必要時再喺外邊黎多層膠紙
但唔知會唔會阻到視線

又再升級 又冇得升定防彈夾板？

個女仔企咁後都中
真係變左全民買

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

You're right
MIL-PRF-32432 glasses are shot with a small and fast steel penetrator at 7.4 Joules
MIL-PRF-32432 goggles are shot with a small and fast steel penetrator at 15.5 Joules

會

包書膠 手機mon貼嗰啲所謂防爆根本唔同level 對住現場會受到嘅衝擊力同無係無乜分別
正正經經戴副實淨嘅鏡好過 安全要緊

防彈用係ok 但都要兼顧炒蟹啲味

成千蚊～點買得起

我都知
不過考慮到有人可能無門路/無錢之類

各位有心想follow up 的巴絲🙏✊請加入telegram

之前係咁講無人理，唔好再諗一副鏡做晒兩樣，要防煙入面就加泳鏡，除非你買豬咀連護面果啲款，至少見兩三個記者叫中過都無事，但唔知幾遠射埋嚟

比錯負評

唔係好貴姐
老老豆豆保住隻眼喎

胡椒彈@17J我諗都仲頂到下，布袋橡膠同海綿真係唔使諗

Recommendation please?

推，要幾錢

眾籌

推！裝備要升級！

前幾日先有記者比人射爆全罩

眼真係幾貴都要比

Sellstrom Fire Goggles係咪最好？

Full face mask+電單車頭盔面罩頂唔頂到150焦耳?

真係冇計，眼罩黎講MIL-PRF-32432已經係軍用水平

全民攞盾?

搵咗成晚暫時搵到最好嘅呢一款

ESS striketeam SJ
ESS 740-0235

fully-sealed vents for maximum smokeand particulate resistance (防煙）

fit overmost eyeglasses （帶眼鏡）

the U.S. Military .22 caliber ballistic impact test MIL-DTL-43511D （防彈)

想知有冇面罩保哂成塊面
中面都好易穿腦

買ess oakley revision等美軍公發鏡前請注意
佢地啲鏡好多時唔岩asian用(臉平)
佢地有出啲asian fit既鏡
公發版好多軍佬拎上e灣賣 所以好平
不過都幾貴

過期FIA賽車頭盔有冇得諗？

150J唔好諗頂到啦mil spec goggle都係頂到10幾J咋

入到境？
想買

其實只係消防用眼罩
用集運代購 應該沒問題

武器差太遠 防到重要部為都無用

防到遠攻都防唔到內鬼

推
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

ballistic goggles一定無問題
香港軍品店有賣
rothco otg 葵涌 mg military 有賣
唔洗外國買

ESS/ Revision/ Smith Optics都有出可以放入自己牌子goggles嘅度數內框

要

實彈都防到 ，唔好膠啦

Ess嘅鏡有時未必fit東亞人面形
Smith Optics有出asian fit

我呢度300蚊港紙有啦喎

[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)

Amason好多野斷貨

我寧願將全部錢放去護眼
眼得一對

門路唔會冇
油麻地嘅永高行都PTS都有呢啲眼罩賣

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

ess同revision都有asiian fit

721, 811

812 高階防沖擊護目鏡 (笠係泳鏡外面OR氣密鏡內)比普通鏡勁4倍以上 唔好再僥倖心理用廢鏡

無高階防衝擊都起碼要有Z87.1加浮板盾呀

實彈 = .22 caliber咋, 布袋彈/橡膠彈同海綿彈勁好多
你搞清楚先話人膠, 人地講得冇錯

重點係布袋彈無穿透性，布袋彈成 40毫米，.22 caliber 子彈得 5.7 mm直徑。
假設粒彈平均受力係鏡面，都夠頂有突啦，起碼塊鏡唔會爆

我之前其實都搵咗好耐片都冇冇布袋彈vs mil spec goggle嘅測試片
我又冇你諗得咁樂觀

你塊包書膠係polycarbonate做可能得既

你果隻防唔到煙

搭單問3m啲面具可唔可以帶返香港? 6300果種

Ok! Let’s try!

Update!! 而家如果按計劃進行，我們想在一星期內搞國際眾籌，叫外國人Sponsor 香港示威者的裝備(分幾個Package: goggle / goggle + TS mask / goggle +TS mask + helmet)，運作，（進取的）後勤支援。本人在德國讀設計，做片做infographic 寫稿（英及德）還叫可以，但如果你是專家，當然想請你出山！✊有心人士能幫幫手的，請加入 此舉首先需要成立一個NGO/Charity. One week is short. 人多好舉事！🤝

唔知佢有幾多位放眼鏡，有無相、video或者review睇下？

想買 但係點入境

有人話係香港可以試問呢一間